第三方獨立機構指政府流感疫苗 含多達11種重金屬。

政府和醫管局是否有隱瞞呢？：第三方獨立機構medcrave group，在「International Journal of Vaccines and Vaccination」報告：指出GSK藥廠的「 Fluarix Tetra 伏適流」流感疫苗，含多達11種重金屬。

重金屬清單：AlCu, Fe, AlBi, Si, SiZn, AlCuFe, SiMg, SBa, AlCuBi,
FeCrNi, SPZn

報告：

Fb 見到

點睇？

幾句就想否定人地醫生專業人士既經驗同努力
正無知婦孺

留名等睇權威狗咬人

table salt有 Na

遮瑕膏有 Titanium Dioxide, Iron Oxide
Ti同Fe
仲有vitamin E, Vitamin E有OH group, 強base

胃藥都有

蘋果有鐵

專業人士 :

NaCl

蘋果都有重金屬 Fe

咦喂
睇真d原來係鄺葆賢由到直
樓豬.....

咦喂
睇真d原來係鄺葆賢曲到直
樓豬.....

唔意外, 同大陸接軌就預撚左有今日架啦

樓主幾時去抽乾自己體內既Fe

邊到產架d疫苗？？？？

如果血液入面有Fe點算

蘋果切開後變啡係啲polyphenols氧化，唔關鐵質事

汽水含有一氧化二氫

File not found (404 error)

If you think what you're looking for should be here, please contact the site owner.

.......咁以後係咪唔食得鹽.....有氯又有鈉...好危險

屌你啱

屌你蘋果都有Fe架

文科仔真係好難搞

柒撚咗
嗰post唔洗推

無人話關呀

但蘋果有Fe

不如文科仔試下唔食Fe入肚

我包保佢會貧血

我發覺世上90%既on 言論,

都係由文科仔做成

讀理科, 真係一睇就知Fe係乜

Conclusion
The analyses carried out show that in all samples checked
vaccines contain non biocompatible and bio-persistent foreign
bodies which are not declared by the Producers, against which
the body reacts in any case. This new investigation represents a
new quality control that can be adopted to assess the safety of a
vaccine. Our hypothesis is that this contamination is unintentional,
since it is probably due to polluted components or procedures of
industrial processes (e.g. filtrations) used to produce vaccines, not
investigated and not detected by the Producers. If our hypothesis
is actually the case, a close inspection of the working places and
the full knowledge of the whole procedure of vaccine preparation
would probably allow to eliminate the problem.

就咁睇係搵到 新方法 去 檢查雜質 做 品質監控, 唉....睇下文章又唔會死人.....點解要咁武斷....

不過你都錯唔哂
鄺葆賢都係repost返唔知邊條on9打的野

維他命有benzene ring, benzene有毒

文科災難

#仲有咩係重金屬咩係合金分清楚先share得唔得 #Al7Cu2Fe係有架整飛機用
#Medcrave係predatory_journal #個所謂研究本身個studymethod就係有問題
#好嬲呀明明我今日返工忙到爆廠 #放工想揭下啲notes就睇到呢啲 #natural_selection唔緊要呀但你害緊人
#有啲Al_salt係adjuvant嚟架 #還番啲人生俾我呀 #差啲以為啲化學還返曬俾阿sir

我真係笑到反肚

好事黎, 真理愈辨愈明, 有咩想討論放上黎, 大家學下野都好

權威人士係神權
神權不能被質疑
你地死得, 唔洗過年

我真係唔明

FORM 3 integrated science 真係有學乜野係element, 乜野係化合物, 乜野係合金

form 3 明明係未分文理科

要背元素表

就算班人form 4 去左文科

佢讀完form 3, 理論上真係應該識Fe係乜東東架喎！

結論：英國人既9年免費教育, 係港豬身上完全失敗

嚴重懷疑你中三都未讀過

仲有嗰10%就係我哩啲理科仔做成

平時鄺bb通常直必
見咁撚長tag又冇心機睇
咁就出事

今次就撐你啦軍火商

仲有 ascorbic acid 都唔食得

嘩！酸黎既喂！

仲用黎做防腐劑！

Conclusion
The analyses carried out show that in all samples checked vaccines contain non biocompatible and bio-persistent foreign bodies which are not declared by the Producers, against which the body reacts in any case. This new investigation represents a new quality control that can be adopted to assess the safety of a vaccine. Our hypothesis is that this contamination is unintentional, since it is probably due to polluted components or procedures of industrial processes (e.g. filtrations) used to produce vaccines, not investigated and not detected by the Producers. If our hypothesis is actually the case, a close inspection of the working places and the full knowledge of the whole procedure of vaccine preparation would probably allow to eliminate the problem.

我唔信權威, 你都唔好信權威, 自已睇研究數據

我信科學

咁叻咪自己出journal駁囉
科學嘅嘢冇話唔拗得
冇基礎嘅科學訓練就鳩噏係表演你自己無知啫

文科仔分唔到「有依據既學術性辯論」同「CONTENT FARM 鳩 UP」

所以話, 文科仔真係好惡搞

鉛水含鉛無害。

100%癌症病人曾經攝取以上成份。

封鎖內容農場

我食嗰樽善存都有好多重金屬 Zn K Mo Mn Mg Fe Cu Cr Ca

其實點都要改善

你就食得多重金屬食到變撚咗智障喇

牛奶含有重金屬Ca,

唔好飲牛奶

信content farm嘅人有冇讀過中學CHEM

樓主幾時去抽走哂自己D血

varilrix
水痘疫苗
infanrix hexa
六合一疫苗
cervarix
子宮頸癌疫苗
fluarix
四價流行性感冒疫苗
agrippal s1
安爾保流感疫苗

呢五種雜質比其他多,但係咪去到接受唔到,

我就唔識, 我又唔係專家, 睇啲專家點講學下野好過

香港教育

水都有鐵

大麥釀製的啤酒都含有大量Si

文科仔唔食Si, 睇下過唔過到40歲

100%人士攝取以上成份後, 最終死亡

海水有放射性元素U

疫苗已倒下, 善存遇會遠嗎？

我等緊文科謝安琪出新錄音呀！

太陽有幅射, 唔好曬太陽

文科仔應該集體杯葛「醫學霸權」

全面採用「自我天然治療」 (我都唔知係乜)

咁醫院病床使用率就唔駛長期 > 100%

真係功德無量, 天下大吉

太陽只係唔同波長嘅X光

謝安琪教訓我地

娶老婆真係唔好娶個讀文科既

文科之亂

化驗師唔專業？

係得Al同Ni麻煩啲，係人體不需要，其他都係人體所需微量元素

話時話，我食胃藥都發覺含有Al，唔知風險如何

柒左唔好推

文科仔

氧氣會助燃，水會令人窒息，太陽有幅射添

好柒啊

樓主....

唉 乜都話重金屬

水有金屬化合物

就係因為中三理科唔合格，中四先修文科

佢地想咩

咪飲到一班人無曬警覺性，唔識去質疑
質疑下比人屌無知，仲話自己尊重科學，識得科學